[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (516)

飛燕比多球大家話好唔好

尼斯禁住嚟屌都未入波

水怪
利華狗

尼斯2.5大波
俄假半大
辛斯華爾頂住

曼城

魔性

屌 岩岩諗住買利華3.5s 手快快禁錯左8.5s....
開到頭5個各200

鏝

AC
On 9平

lm

好

ac反cup
阿狗2.5b

赫根

尼斯上呀

般尼 (主) 對 曼聯 (客)
大 [8.5 個] @ 1.63
阿仙奴 (主) 對 曼城 (客)
大 [2.5 球] @ 1.59

我

me

拖狗go a l l l l l l

拉素仲有無可能刷角球

anyone have aresnal link??
thanks

阿婆都識買啦

水怪7成幾控球唔入做乜

留比對家入

有無人要rb

尼斯

ac

屌尼斯

屌

尼斯cup啦

飛燕ng

ac反cup
阿狗大

尼斯果場入多2球
俄假半大
辛斯華爾+1

拉素5:2

尼斯屌你老母 追和反cup

拖狗 2-0

AC 入未啊, 攪咁耐

牙拖12c goal!!!!

仆街波真係多到，拖奴上場主場讓一球俾人追和輸盤，今場又抄人

尼斯反cup派200

Ac食屎狗

尼斯追和反cup啦屌

赫根入未

尼狗1-1

Ok

LM

上呀尼斯

飛燕

1:1 la kelvin gorgor

ok

尼斯入多球
辛斯華爾+1
俄假半大

要cup

g chi

OK

Ac俾人買完即刻踢假波

Blacklist呢隊垃圾

4x1斷鳩左佢

拖連奴頂住

ON9 平反CUP
AC幾時到你

屌你ac miss12碼

Ac miss pen?

阿狗10

嘻嘻

要派了

越位

fake

狀況 注項已被接納
編號
6131
投注類別 讓球過關 5x25
細節
星期日 16 維迪斯(主) 對 飛燕諾(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.68
星期日 19 基爾禾(主) 對 拖連奴(客)
客 [0/-0.5] @ 1.86
星期日 26 般尼(主) 對 曼聯(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.92
星期日 27 弗賴堡(主) 對 利華古遜(客)
客 [0/-0.5] @ 1.78
星期日 36 史浩克04(主) 對 RB萊比錫(客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $10
金額 $250.00
利華生性d好嗎

森多開個大比我啦

On999999

anyone have 曼城LINK

THX

Ac= trash

有冇人好似我咁傻中立場都買mc半一，好伏下

ac打假波咩

已伏

阿狗2.5b

有困難

A米全隊斷腳

唉 針

12m 都miss, 踢假波

迎難而上

阿狗好廢

A米

弗賴堡高水派錢？

全隊送去中超

Same here

俾大陸買撚左好似

派

踢左24分鐘咋喎

A米快D同我入返3球

山齊士首發事項
黃牌

a 米垃圾， 又輸波又miss pen 又冇角

抽me

卡斯

尼斯cup未

利華不如成隊送去聖馬力諾甲組聯賽做魚腩算啦，都唔係踢波ge

卡斯洛達俾兩粒黎

垃圾利華下半場醒少少

喂 收嗲華 你又反手買左利華嗎？ 輸撚死你啊

AC 0-2

AC 0:2

尼斯反cup呀

A米好波
12碼唔入仲要輸多粒

AC 唔差在輸多粒

Niceeeeee cup please

好撚廢

A米全隊斷腳啦讓一球球半

😁ac 我屌你老母

所有巴打都要羊大錢
派我

12碼唔入對家入原來係真

A米迫害小妹。。。

點玩， a 米主場俾垃圾炒

曼城快入

馬會封左曼城盤既

阿妓仲未入波

AC 1-2

頭先就應該有十二碼啦 mc

A米反cup跳海

入架啦

卡斯洛達俾兩球黎

ac cup ar du

拖3:1

鏝是但搵人入啦

森多比多粒
Ac停角
求

炒9圖奶

無撚錯

AC 假希望

已經絕望 12M都MISS得

最多派錢
派喜欣

森多1:2

今次到鏝FAKE GOAL

尼斯快cup呀

可能會大機d

派反cup
派黑名單
派多迷子
派啊John
派是油

通常fake goal完之後就

又fake goal 收得工

冇offside
嘩球證買左0:0

FAKE 完對面入是常識

第一次派有咩注意

先派我

撚有出界

派正花

我屌，黑哨，鏝未出當出界

On9平我屌你老母呀

唔玩意假真係岩 屌你點玩呀 賭撚死人

派我

轉派俾我

尼斯絕殺呀

係,,,on9

輸死.. A米輸波下半場都係得3C..
阿曼又冇入波

森多輸撚埋 jump

尼斯hea夠未

利華入未

尼斯！！！！！

唔出巴神係咩策略

卡斯洛達

意假全大波

尼斯反cup我跳

切爾達搞乜鳩啊

尼斯快入

都係唔好Gel住

利華狗

切爾達0射 廢到咁 俾貝迪斯屌打

1-1

半場3c,,,,,,

利華1-1goallll

想派小喬 小喬係到嗎

Ac冰封

我係佢經理人 搵我

你tg佢

係佢個朋友

派我羊大錢

巴神係時候出黎入波

尼斯絕殺

MC你老母半一比人搞死一半
球證黑哨阿狗901
仆街又打加時輸盤晉級

尼斯1:2

尼斯快上

上面有傻仔勿quote

a 米奇跡14.5 大ok?

利華1:1

利華cup cup cup

a 米俾多1c 我戒賭角

做人要有口齒

岩岩收工 第一個講得出我因咩派 就派100

聽過好多次

0:2

絕地2x1 cashed 3倍

光輝半2全2

Tg

因為中左

A米補7分鐘 反cup未

尼斯走盤

補7 分鐘 俾多1c 要反cup 就perfect

又係你

cashed

支持

好過冇啦

利華 乖 onemore

切耳達咩料呀

點解要收走小豆

利華入多粒

誰召喚我？

今日只係想買呢場
今日d波難賭到呢

切爾達全隊不射男

所以冇豬都好好了

是咪有人話派我召喚我

@阿姆斯特朗砲

我佬唔識入波

係

話左森多利亞 不了

換走小豆係做乜 贏緊十粒？

仆街貝迪斯肯入未 十成9比人一野射爆

on9 尻猜7 分鐘， 角大又死

曼俾多球

戒角啦手足

多謝 tg我

補7min 都唔知有冇攻過， a 米我屌你老母

我有冇

痴線， 輸波都冇角， 食撚屎

今日戰績如何

我城

唉 點解唔買曼要買AC

PSV
切仔

搬泥入返球

利華

點解唔買聯要買城

贏咗再派u

我想中6串22呀

猁點睇

唔多熟tg 是咪要比名

鏝唔撚係和波下話

RB2.5b ok?

PSV
切仔
曼城 阿妓NBA

係啊

唔好呀

利華唔好玩野啦

輸

要了主盤

8.5角b

-5

利華比角啦

上呀
曼城阿妓NBA
PSV
切仔

猁上盤ok？

MC 2.5S 2.55

走去買盤

6321 23-04-2017
09:17 角球大細 星期六 109 尼卡沙 (主) 對 莫雷利亞 (客)
大 [9.5 個] @ 1.72
大 [10.5 個] @ 2.15 $500

$1,000.00
6324 23-04-2017
09:20 角球大細 星期六 108 皇家鹽湖城 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
大 [9.5 個] @ 1.72 $500

$500.00
6327 23-04-2017
17:00 讓球 星期日 6 墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80 $1000
6337 23-04-2017
20:59 角球大細 星期日 16 維迪斯 (主) 對 飛燕諾 (客)
細 [10.5 個] @ 1.75 $500

$500.00
6340 23-04-2017
21:57 入球大細 星期日 28 阿仙奴 (主) 對 曼城 (客)
大 [3/3.5 球] @ 1.95 $500

$500.00
6341 23-04-2017
21:57 半場入球大細 星期日 28 阿仙奴 (主) 對 曼城 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.78 $500

$500.00
6344 23-04-2017
22:02 主客和 星期日 18 AC米蘭 (主) 對 安玻里 (客)
主 @ 2.82 $500
6348 23-04-2017
22:03 角球大細 星期日 18 AC米蘭 (主) 對 安玻里 (客)
大 [14.5 個] @ 1.86 $500

$500.00
6351 23-04-2017
22:10 角球大細 星期日 18 AC米蘭 (主) 對 安玻里 (客)
大 [14.5 個] @ 2.02 $500

假波當道...

般尼0:2曼聯 6c ft

浩頂派角
無人迫清出底線

我城goal未

今日重點
飛燕盤 ，入球大
曼聯盤 ，入球細
RB 2.5b

阿曼開始刷角了，刷爆佢 半3全20 有機

刷角
8.5b -3

利華入波未

輸到仆街

般尼 (主) 對 曼聯 (客)
大 [8.5 個] @ 1.63
阿仙奴 (主) 對 曼城 (客)
大 [2.5 球] @ 1.59
阿曼1粒都無
dklm

利華學多仔絕殺ok?

我比tg你？

-2c

第一口曼聯
好彩無跟森多 唔係就真係跳樓都似

阿曼請瘋狂刷角

刷緊

十分鐘唔夠刷左4c

利華停完C未

卡斯俾多粒

利記

胃液23/4
布倫
拿玻
muO
mc

開始絕殺

Shothimba

跪求兩角

利華絕殺叫爆區

鏝狗入3粒是夢嗎?

PSV gooooal

個仆街款加時晉級

利華垃圾波又打邊爐

贏馬輸波

屌利華

利華輸埋on9

城

利華比人goal

有水晶宮巴打嗎

痴撚線利華

輸撚埋

4993 23-04-2017
23:12 角球大細 星期日 28 阿仙奴 (主) 對 曼城 (客)
大 [11.5 個] @ 1.83 $2000

唔撚識玩了 今朝贏的豬返晒

阿積士 1角都無

呢排利好似唔做羅賓漢

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 讓球過關 5x25
細節
星期日 16 維迪斯(主) 對 飛燕諾(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.68
星期日 19 基爾禾(主) 對 拖連奴(客)
客 [0/-0.5] @ 1.86
星期日 26 般尼(主) 對 曼聯(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.92
星期日 27 弗賴堡(主) 對 利華古遜(客)
客 [0/-0.5] @ 1.78
星期日 36 史浩克04(主) 對 RB萊比錫(客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $10
金額 $250.00
請問斷幾多關無錢收

利記無疑問

仆街了

利華利物浦一擔擔，買水晶好過

曼城屌你老母

西布朗 史篤城上晒岸先唔濟貧姐

有冇巴打有睇尼斯果場，做乜鳩補咁長時間

利華唔刷抵死

輸半都好呀

出拿華斯都無角

10$都唔受😪

有

利物浦半大OK?

戒賭啦

鏝!!!!!!!!!!

曼城GOAL!!!!!!!!

鏝goal

斷3關無錢收

8.5b -1

阿古路

我城 繼續

1關5注 2關10注 3關10注

一世罷買利字頭

多謝，希望RB生性

華哥呢?你係咪買左利華啊

Mc 第一球
想買就入
下次真係唔好等

唉 好多場波都MISS左無買 開哂唉

曼聯第一口推完 派左錢即刻補曼城客勝 2.3倍 頂頂佢
下一口推拉斯 中埋推皇馬

你咁買 分分中回唔到本 5x6更佳

今晚allin皇馬

人地買10蚊客

嗌撚完鏝城我屌你利華

召喚 反手華

利水
半大1/1.5 @1.90

你tg我

聖伊天做咩斬左

曼城入多粒呀

曼城5:0波蛋，差四球

-4C

04

巴打，知道，大家羊多D😂😂

曼城阿妓NBA
PSV禁住屌
切仔追和再杯

阿記試下開3.5大

Betis goal

RB金錢足球加油

Same

8.5b cashed

終於中返場

-3C

切爾達點解可以咁神經刀 可以輸緊俾貝迪斯

紐約紅牛，RB，墨爾本城，曼城同一個老細？

玩多場超重心 水晶宮受讓
你估我有冇買錯

1-1 差兩粒..快

阿記GOAL!!!!!!!!!!!

阿記好波

水晶宮d frd子

半一城

一禁主勝即刻輸一球

1:1

屌...半格都無埋

阿積士cccccc

黃大仙有求必應

狀況 注項已被接納
編號
6134
投注類別 讓球
細節
星期日 35 利物浦(主) 對 水晶宮(客)
客 [+1] @ 2.12 $200
金額 $200.00

巴禾真係中龍就入

又要屌曼城

呢隊切爾達可以殺到入 歐霸4強 但可以輸緊俾貝迪斯 咩玩法 收左對面幾錢？

真係吹西漲
費堡
貝迪
燕豪
MC

就推哂落MC

巴禾慢撚到

大家知道嗎
曼聯>>>>>>>曼城

水晶連車狗都劏到，希望順便劏埋垃圾利

唔求多...半格就得
曼...上呀

諗住買客收息就出事

世界上最好嘅演員

反雲黨

不如下次你買咩早出聲好嗎？

切爾達反cup派200

阿妓曼城NBA
PSV禁住屌
切仔追和再杯

Lm

7990 23-04-2017
15:14 讓球 星期日 12 森馬拉 (主) 對 魯賓卡山 (客)
客 [0] @ 1.99 $250

$250.00 $250.00
7991 23-04-2017
15:14 讓球 星期日 6 墨爾本城 (主) 對 珀斯光輝 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.96 $250

$250.00 $490.00
7994 23-04-2017
20:56 讓球 星期日 23 圖盧茲 (主) 對 尼斯 (客)
主 [0] @ 2.13 $490

$490.00 $490.00

終於起機

切達追和得

曼聯>>>曼城

Ching sick ball

青年軍D新仔都好過佢

利記!!!!!!!!!!!!!

希望佢cup比你

不了

西甲唔角就等豬多粒啦

反cup子今日罷左工

阿曼差1粒呀
入多粒啦

阿積士係咪跳得

意甲呢排係咪整大左個龍門框
隊隊成日都開得出全大

追完鏝Ng追阿Ng 爽撚到

大家上呀

但當你買左果陣就開細 無買就開大

鏝中柱

留了

鏝加時有得諗

半一清袋

鏝冇運
正路1-3左

ON9.. 單刀唔撚射

係廢

On9就真既

我屌，唔好再講

我神韋b降臨

單刀cup波

阿狗真係死好命

降臨

是但一邊入啦 唔想睇加時呀

04咁博做咩

曼城阿妓NBA
PSV頂實禁住屌
切仔杯

睇個勢 似打加時

支持切杯

切爾達追和反杯唔該

卡斯頂實

阿記整多角 半3全11

切達打成點

黑BIG 會唔會又見奇功呢

金錢足球RB入未

切爾達 rb

-2C

好撚野俾個半一昆到

阿姆巴打有要唔要幫手叫?

留意到你好燈

金錢gooooooooal

乞

RB

整多粒角

5x25 好難計

點都好過5x1😅😅😅

收返條屍

Cup子

mc中兩次柱
拿玻兩次
尼斯一次

點玩呀

金錢入多幾球拉拜狗落黎

柱女佳芯妹

中2次，我嘔血了

你頭先先cashed

角細準備收錢

入球大細 星期日 28 阿仙奴 (主) 對 曼城 (客)
大 [3/3.5 球] @ 1.95 $500
兩隊冇D把握力我屌

好難賭啊%`^&*^!@

阿妓死好命

得曼聯cashed

04踢完120分鐘點同rb踢

原來係你 多謝哂

燕而家入角大好嘛？

唔識玩了

2.5s

明明Yaya岩岩都要入了
又唔撚見對家中

俾多角黎

補幾多

金錢獨食唔入

阿記CASHED

04 Gogogo

中左頭三關暫時收番200

曼又搞到清袋

切爾達呀

尾關頂實啦

切達追返粒啦

10.5大收皮

Gg 半格都冇

切爾達求你追和反cup

Thank q bro

中立場讓半一果然夠絕

屌您老母 咁都係得10角 唉

屌你老母垃圾曼城

哥登堡

10.5都開唔到 屌你老母死鏝狗落到底又出番黎

冇人要阿積士？

曼城入親波就係度妹下妹下
阿記同我加時打撚爆佢

日日中

射12m?

RB keep住win and 水晶不敗，送$100比一位ching

04入啊

gayau

想買阿狗晉級
博射pk

RB繼續入唔好比佢停

利GOAL

都係不了
你應承左送反cup子

我得唔得 豬得好慘

阿曼真係好撚廢
2隊都行行企企
無動力
都唔撚熱血
11.5b 2.5b都輸鳩晒

利記!!!!!

胃液23/4
mc
mu
拿玻
布倫

今日係咁先

rb大炒

ajax可否追和

水晶追和反cup

曼城返歸啦

水晶官

算啦切達無力

04
生活好

屌你老母馬會真係計到岩岩好10.5c

水晶而家堅係強隊
羅賓漢同我懲罰佢

水晶好唔樂觀

利記入多粒

賤種貝迪手球

Ajax可否追和反cup

今日有哂3隊
頭兩隊已經新鮮試卒
剩低一隊會點呢

哥登堡 大波得唔得

Lm同路

rb keep住正氣please

rb入多幾粒唔該

2萬巴打

rb 0:2未

巴打咁好運

猁記快啲救濟下水晶啦
咁樣可以順便救濟埋我

阿妓

屌你老母狗會

底撚死啦垃圾鏝

2:1

1 接納

4996 下一隊入球 星期日 36
史浩克04(主) 對 RB萊比錫(客)
下一隊入球(第2球)
主@2.36

04
水晶

早知買主ng
買左主晉 要頂

仲諗住買主ng又入左

rb第二球

利記搞乜鳩呀 自己踢出底線

真係條路係咁行雲加為份約，博到捉錯哂

仲買曼城

阿狗奪英足總盃永續雲加

rb入多粒未

問過車未

利記下一隊入球

利記水晶MBA
PSV頂住禁住屌
04追和或者杯

隊隊都想雲加續

rb入多粒先啦

水1:1

7倍主晉
再補客4倍 不敗

阿記果場仲有幾多分鐘

水晶宮1-1

水晶goal

利記 1-1

好勁

04快追和

利條防線真係

你就正，捉到最正時機

若要生活好 勿買利物浦

rb快大炒

我曼最正氣

利物浦對水晶宮 1/1.5 半大@1.90
cashed

04入未

係咪得我買左rb細波

金錢3連c

rb開-1未

AJAX.. 咁都入唔到粒..

水晶反cup

切達仆街死

曼城 追和

洛辛堡 同 高登堡 都大波派 300

利記水晶NBA
PSV頂實禁住屌

鏝你快快手手入一粒啦

跟

利記水晶NBA
PSV頂實禁住屌
04杯

切耳和派1000

鏝反cup

PSV頂實禁住屌
安德烈治入佢老母

利記完場3:1 派100

Me

完左場好耐

1:3 就得

反CUP子一開工 今晚D波幾閪都反cup到了

阿妓幫幫手踢殘曼城d人

rb完場未

燕豪芬阿積士停角

琴日中左三條6x42，一條五關二條四關，已cash out慢慢同狗會鬥長命

切爾達成隊切柒啦

安德烈治Goal

今晚巴塞盤 點睇？

對了

曼城入波 求你

唔開都唔得了

支持水晶弓屌打垃圾利

皇馬勢好
訓身

psv 停角

PSV頂實禁住屌
安德頂實禁住屌
04杯

熱真係好正氣

想買利記主win 信唔信佢好？

熱刺要all in了

唔好

荷甲
Two more ccccc

支持反追垃圾車

積口德換番黎ge

拉斯

1 接納

4999 讓球 星期日 45
拉斯彭馬斯(主) 對 艾拉維斯(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.07

刷c啦

燕豪芬

入多粒仲好啦

巴塞有受讓買真係第一次見，十年難得一遇

Cccccc

拉斯 有無飯開靠你了

快d贏啦

屌你老母rb

Ft

04 goal

真馬正氣喎

曼城我屌你老母

RB學埋利華d on9野

屌你金錢

希杭果場咩黎

一個曼市...

rb 下一隊

今日輸嗮比墨城 拿坡 曼城
從今加入反城黨

德甲真係要罷買，隊隊都咁西

rb 入多粒

RB快入啦

6.5s cashed

燕豪芬頂住咪再開c

Ccc呢

Rb追番粒

PSV頂實禁住屌
安德列治頂實禁住屌
04入佢
利記 水晶NBA

04頂住再456佢

有個城字都係仆街

自己係阿迷都買MC 真係報應低清袋

巴塞對上一次受讓已經要追溯到2015年

水晶入多粒

等猁過2倍就買主勝

RB都好似係同一老細？，另外紐約城今晚都有

我明你感受
強強永遠買阿記都輸

rb全面反擊

買左幾場下盤 球探唔響就好了

Welcome

高登仔大波未

FC紐約城對奧蘭多城

ajax ng
cashed

紐約城vs奧蘭多城

陳7

燕豪芬6.5細

利記刷爆角唔該

奧特格寧蘭追和反CUP啦屌

刷呀

PSV正氣
安德列治頂實禁住屌
04頂實或者入佢
利記水晶NBA

rb 1:3 大家話好唔好？

RB一定要贏啊

1:2都夠

水晶反cup
rb快goal

拉斯RB快goal

紐約城奧蘭多城
兩個都係城
好難揀呀

和

利刷角呀-5C

利w?

下球Rb 2.13 $250

19:40到01:40之間
買左7條飛
最後贏左$3

水晶

I know that feel

好過輸3$

利記水晶NBA
安德列治入佢老母
洛辛堡入佢老母

角呀利記

利10.5大收哂皮

贏$3輸$3都買唔到飛呀陰公

英超今日唔開角大想點

下一隊入球 第三球 RB萊比錫

水晶快反Cup

唔緊要啦 最緊要係贏錢.贏3$咪疊上去,好過輸3$.度口都蝕埋

聖伊天快入

Rb不了

已買猁主勝

快手啦rb

全部同我贏

水晶英超最強

10.5大呀利

一豬就係咁豬屌 點知可以轉運
晏晝係咁中 夜晚係咁豬 單場又豬 二串一又斷一

金錢發完夢未幾球差d輸埋

25分鐘6角

rb
拉斯
有冇同路

NYC

Rb

但

刷角死人利狗 兩隊係到打邊爐

同哂

04快入

水晶係咁起高波

角大玩完

鳩買小保加
瞓醒等豬錢

玩完

04同利快入

1. 星期日 46
甘馬雷斯(主) 對 博維斯塔(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.65
1.65

老豆買左9.5s

同路

04 04 04 04 04

rb拉斯即刻同我入波

6c

水晶6C

水晶宮goal

Rb plzzzz

Rb入波

快

抵撚死啦 垃圾利 唔刷角 輸鳩埋

歐霸又比人中出
聯賽風流又唔輸

水晶cup埋

水晶CUPED

好波！！！！！

垃圾利轟

HAHA

2.5大 cashed

水晶好波 7倍NG

咁撚低水 開尻硬架？

04 cup埋就fat fat了

利

最強賓迪基

伏到仆街 skip左

猁 鏝

開低水都唔轉盤，自己諗

刷角=入波

咁簡單利都唔識

-4c

抵鳩佢輸

拉斯
RB求你地

洛辛堡
04
拉斯

賓迪基

-5c

所以曼城輸係抵撚死

有巴打可以派

提提你 我曼2:0

有咩？

水晶弓繼續入佢！

成肚氣 一場出返曬

水晶好波
rb快goal

刷角呀

水晶宮第4球可以嗎

聖伊天臨尾3連爆角細

1 接納

5005 半場入球大細 星期日 48
紐約城(主) 對 奧蘭多城(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.30

$ 1200.00

利記同水晶求下你刷4c出黎啦

04俾多球！！

比多5c呀利

7997 23-04-2017
22:32 讓球 星期日 32 聖伊天 (主) 對 雷恩 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.19 $250

$250.00
CASHED

縮注縮到咁

刷角

利狗是否打假波

拉斯俾球黎 大家開心

柏利斯天奴成隊食屎狗

廢就廢啦

RB捨得入未

上半兩粒下半一粒反輸兩粒再offside屌你老母

屌 垃圾利係底線都唔刷角

仆街04 20幾分鐘1c 諗住輸緊 點知半場前又突然爆角 半8
依家又打番落地獄 真係賤種 半8全9 一早就咪鬼刷啦屌

Del左2個0

次次嬴強隊輸廢隊?

水晶宮真係廢咩

見到04就火起

利季初明明刷角機黎
依家波又唔入角又唔刷 cls

如果同榜首做比較 係 水晶宮排緊榜尾

rb 學下人地反cup啦

RB試下比多球

水晶弓都廢？

試下比多兩角啦

阿仙奴唔講啦
水晶宮作客贏車仔

金錢贏埋啦

未來人報告：利1:3

如果下下睇榜首榜尾..咁芬洛唔洗次次都輸啦...對不對
水晶宮贏過車仔,阿記.同李城打和.殺哂榜名高..真係唔勁咩

all in ng,唔中閹左你

望住04場波真係火撚滾

洛辛堡入佢老母
04頂實再唔係入多粒
拉斯入佢老母
利記 水晶NBA

終於都cashed
今日輸左幾注

RB贏埋佢啦屌

Allin nyc ?

仆街rb hea撚到

sick ball

吓 荷乙出晒名假波喎..阿積士青年隊試過半場21阿基里斯 完場2:5
照你咁講法 榜首榜尾反映唔到強度 咁真係靠運氣排

派我得唔得

結餘: $ 0.20

咁我唔講其他,就近幾場,唔通水晶宮作客贏車仔2-1.主場贏阿仙奴. 同李城打和.
呢d又係假波咩?

屌你 04洛森堡入得未

半8全9 兩隊都係狗

RB 2.5S EASY MONEY EASY CASHED

差不多環境
希望買左果場收到蚊 就有得繼續玩

diu u

幫你叫多球

而家講緊利狗打假波喎

發覺呢D成日出現係RB呢隊野度.. 上次又半8全8

廢就廢啦 假波

拉斯1:0

布魯日追和派100
可惜機會係0

可以試下

RB快絕殺

芬洛都係肯定左升班先場場"輸"
佢場場都輸咁佢前面點攞咁多分
仲有我想講芬洛好少輸 佢多數和波 如果計盤既話咁係次次都輸

垃圾利 垃圾利

04咁博做咩抵你出局屌你老母

洛辛堡入佢老母
04頂實再入佢老母
利記水晶NBA

拉斯goal

垃圾利 垃鏝

真係水晶1:3 唔出奇

咁唔通佢作客贏車仔 ,主場贏阿仙奴都唔係實力保證?

RB絕殺佢老母

皇家對巴塞
有咩好買
半大又好似唔穩
讓又好似會輸半
齋買主?

利狗比兩角我

LM先

補6分鍾

+6 mins

有個城字
我不了

rb 10c

其實套用返你既講法
我都可以話係車仔廢 阿仙奴廢 但係你無辦法證明到水晶宮係勁 利記唔係打假波

屌你老母唔撚係半2全2呀

水晶弓入多粒啦喂

屌仆街金錢足球廢撚到

7C

垃圾RB

殺我10。5 black list

比多兩角啦利 屌你老母

有人就會搵AC 利狗讓深盤求反身
有人就會搵對家博冷

好撚彩屌你老母嚇撚到我賴屎
rb 2.5s cashed

04 cashed

連C呀 垃圾利

美職半大？

玩左成晚第一次知道收錢咩感覺

差1c

買左

角呀 精工

高登仔果場夠膽比多粒

艾拉NG

1:1 殺左我2.5b

垃圾利下下係斬乜鳩呀 又唔係勁

入未

洛辛堡入佢老母
利記水晶比多粒

反身都唔搵呢兩隊啦巴打

1:2 7C FT

垃圾利

垃圾利去仆街啦

如果水晶宮係有實力 點解踢33場輸了一半(17場)
如果利記係廢隊 點解踢34場只輸了6場
如果水晶宮嬴車仔阿仙奴係實力既保證
咁利物浦大殺榜首係咩野?
水晶宮輸了半季 嬴了兩場強隊 就是強隊
利物浦嬴了大半季 輸了給弱隊 就是弱隊
積分榜無法反映強度 只反映了運氣
利記每逢強隊就殺 弱隊就輸 已經不是實力的表現
是不折不扣的假波

總會有人架，幾海鮮都好

痢水ng
cashed

笑死呀

雙城半大啦

las ng x 美職半大

加油啦巴打 今晚唔易搵到好既波黎賭

一場失利咪去下一口囉

Next goal or no goal

艾拉NG
雙城半大

洛辛堡

next 定 no 好

洛辛堡快入佢老母

唔買最好

我無買利物浦 我只想理性討論
那種在暗處嘲笑 而又找不到理據反擊的人是可恥的
他是無法反擊的 因為真相是真實的 沒有破綻

1:2 cash 反cup子 ching好波

甘馬 GOAL

我都無買物/水晶宮,純粹買左10粒第4球客.

洛辛堡求下你快手入佢老母

8000 23-04-2017
23:59 讓球 星期日 44 維京 (主) 對 奧特足球會 (客)
客 [0] @ 2.05 $490

$490.00

洛辛堡羊到派3個100